警察帶軍刀執勤 警方：裝備屬行動細節，不會公開

即係有啦

行動=插贓嫁禍

殺咗人都話行動細節 唔講得

香港皇軍鍾意帶咩裝備都得, 洗咩同人交代

有時亦會跌火魔法之類嘢出嚟.
上次狗拉狗已經爆過有D咁事.

警方冇
果隻解放軍來

依家答你都費事，完全係軍政府

到時屈埋把刀係你

行動細節大晒
輪姦虐殺都係行動細節

推

即係插裝嫁禍都係行動細節

轉頭跌包冰出黎 又話行動細節

根本上同軍人無分別
港政府軍

乜撚都唔好公開啦

唔上電點做野 緊係行動細節 唔係咪比你知佢地食幾多

噚日仲成班人幫狗護航
話係大聲公帶同扣

警察裝備有刀？

連登已經比班五毛入侵帶風向
真係智障 有曬相都可以話係扣

乜都唔講得 就算講都係大話 警謊

twitter？

我大曬

打怪跌裝

連登仔唔會炒車嘅
成日乜都賴撚曬五毛

掉磚都得 出刀好少野姐

殺完人順手插贓

殺人屬行動細節

連登仔話人炒車結果自己炒
好彩有片啫

咩行動要帶軍刀

乜嘢警方呀
依班只係一班為咗錢出賣香港人嘅賣港狗賊
係一班賤種狗
絕對冇資格叫做警

法治喎 公開透明喎 違法就拉喎

準備老屈

唔配叫軍人

push

用刺槍啦

去便利店攞支水都無事（事後第三者比錢都咁話）
更何況帶軍刀開工

exactly

咁你下次帶手榴彈都得?
又隨身裝住包冰呀, 粉呀 之類又得?

切生豬肉就係細節

插贓 / 殺人
是旦一樣

唔否認即係承認

插人定插贓？

知啦知啦，全世界得你班畜牲做任何野都話啱，呢d聽到悶

行動細節: 賊贓嫁禍

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

所以嘢都可以係行動細節喇

up 乜撚

職業：刺客

解釋唔到=行動細節=唔講得

違法就係違法 除非你係警察

防礙司法公正又話你知咩

真

利害了，我的刀
遲下帶埋把機關槍都仲得

警方使用非警械武器即係犯法
係乜嘢行動要咁唔安全掛把刀

係啲大陸武警先鐘意用刀
共狗啲標配呢 無文化唔識香港法律

販X 都係行動細節，目的係要將買家ge 犯罪組織連根拔起

把刀明顯用嚟殺人，一係就老屈

偷冰都係行動細節

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

認就認啦你老味

笑左

所以味不公開law

即係準備帶黎插贓嫁禍啦

lawless

警狗本身有冇買呢種裝備

佢哋根本都唔怕你
民意已經唔會逆轉
有腦嘅人，有良知嘅人全部都已經企曬黃呢邊
而家嗰班藍絲根本就係忠實fans，奶共狗，點都唔會轉軚
所以無論佢做乜嘢，個民意都唔會變
既然唔怕民意囉，咁咪做到軍政府咁囉

721

一定啦
d冰都係裝備啦

真，除非民意可以推翻政權，但立左國安法後就算你9成民意反政府都無用

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

把軍刀無刀套, 肯定唔係裝備
掛喺身好易整傷自己

唔反駁即係有啦

民意係可以推返香港政權，如果香港真係一個獨立嘅國家，但係香港而家under中國
真係要全部大陸人醒，先可以真係推返到中共政權

一立咗國安法，好多黃絲都唔會再話自己係黃絲

警方澄清，裝備屬行動細節，不會公開。

香港警務處
警察公共關係科

警方澄清，輪姦虐殺屬行動細節，不會公開。

香港警務處
警察公共關係科

警方澄清，轉頭畀/跌包冰屬行動細節，不會公開。

香港警務處
警察公共關係科

警方澄清，警方屬行動細節，不會公開。

香港警務處
警察公共關係科

已經露撚哂出嚟啦唔咩公開呀

一切違法行為都屬於行動細節

唔係點叫全港最大黑社會

香港警察帶刀，一係準備插贓，一係準備做刀手殺人。

Flash Media : 防暴警察帶利刀執勤已有正面相同執勤編號

個media真係慘，尋日無啦啦俾人鬧左成日

行動就係殺人

沒有最西

似係想殺人多過拘捕人

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港